好心謝霆鋒咪再做柒野咪再奶共

好好地唱返歌咪算 又唔係無錢 又唔係無人識

玉蝴蝶
遊樂場
活著viva
青空

仲有其他都ok

好過做埋啲鋒味 柒聲音 柒到癲

呢個先係真正嘅佢

我覺得返大陸搵錢無問題
唔好奶共奶到好似文匯報春巻咁就得

拍鋒味就係奶共?

可能後生屋企人社會俾好大壓力佢 搞到佢變成咁

鋒味好假

佢係咪奶共我唔知
但我肯定唔想再見到入廚
浪費食材
非洲有幾多小朋友餓死就係因為佢